今日唔入村咁不如封村

今日不如整d三角陣，好似封街咁封哂d村既出入口
可以防止衝左入村
又可以防佢地無啦啦出村打人

光復香港 時代革命

我無野講

幫d村自己成為獨立國

兄弟爬山

各自努力

不分化

不割蓆

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

到時隨機應變啦

今日針對班黑社會，唔係針對無辜村民

真係無辜會自己避開，而唔係等你地來，再預備同你開拖。

你封村就會封埋無辜村民啦

無辜佢唔一早走開?

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

班白衫都話”無辜就唔好入元朗，自己識避開”，咁你覺得點？

打大肚婆時唔見佢地有講，打到教會志工中皮層爆裂時唔見佢地有講，

如果佢地有講，可能呢班平民唔洗重傷。

人地屋企係果度 請問你用咩野理據叫人避開？

咁點解我地行出黎對抗黑勢力 就要預備入村同人開拖？

我地帶防具 索帶係保護自己 同埋支持元朗和平

唔係黎散佈恐懼同對立

巴打 如果你今日真係會好激動 你既情緒令你好難思考既話

請你真係抖一抖 聽日仲有一場

如果有講都仲入去，比人打係咪抵死？大家都唔會咁諗架嘛！

即係講明無辜就一早走開，唔走封埋你自己攞嚟？我無嘢講

塞佢鎖匙窿

So what is the difference between you and the white Tee gangsters?

“如果有講都仲入去，比人打係咪抵死？大家都唔會咁諗架嘛！”我答你“係會咁諗”，入既我相信預左。21號打人果班，我相信應該都早預左。

the difference is they cooperated with caps , we do not.

ok, go do whatever u want, u become one of them eventually